中國甩難！100多個國家係WHO發起的「調查武漢肺炎」提案，只係要確定病毒的動物來源。連中國都贊成！

據華盛頓郵報記者報導，原來澳洲係WHO發起的「調查武漢肺炎」提案，其實只係確定病毒的動物來源，根本唔係追求中國責任。
這個所謂「調查武漢肺炎」提案，淡化了中國的責任。連中國都計劃贊成此提案。
相反，美國暫時未表態支持。
今次WHO大會，維尼更「應邀」發表演講。法國加碼資助WHO。根本中國仍然係WHO的盟主。

Washington Post China correspondent // 华盛顿邮报驻华记者施家曦

Draft resolution by EU, Aus, et al doesn't really say to investigate the origins of COVID-19 beyond "working with OIE and FAO to identify the zoonotic source...and prevent the establishment of new zoonotic reservoirs." China has signaled its support.

Zhao LJ said today China was consulted all along on this draft and it's "aligned." China likely happy with this WHA & resolution which does not emphasize review of past missteps or blame but squarely framed as forward looking and promoting collaboration.

============
我和五毛有個打賭
一個月內本channel要有一萬訂閱（目前4200），可以幫手share及sub嗎？

等同你叫監警會出報告話警察錯
你期望可以幾多??

我咁睇，呢個只係開始
估計最後靠各國以關稅向中國罰錢
另類嘅追討賠償

要等美國開個頭，好多國家都係牆頭草

就算俾人去武漢調查D證據成幾個月乜都銷毀晒喇

追蹤動物來源，可以用基因方法。

呢個係一定嘅

又炒車

睇下參與嘅國家幾多係支那puppet，
今次應該係中國manipulate 個調查
結果就好似監警會報告咁
that's why 美國唔加入
今次似係美國被孤立多啲
不過當然日本，印度呢啲國家一定唔會兜咁大個圈幫中國背書
所以最後係點who knows..

天下烏鴉一樣黑
WHO同監警會都係同一套把戲

傻啦，連聲明都唔敢提中國就知根本係雷聲大雨點小，講就話要追究，北京俾返著數就會收聲；正確方法係應該另起爐灶，但歐洲國家完全唔想

要追查是否隱疫情

問題係歐洲，澳洲，日本等受呢個把戲
佢哋負責提案，無理由唔知要who查係有問題

靜待美國出拳，第一滴血就會引來鯊魚群

有時歐洲人係好天真。你睇英國首相康復之後，第一件事係加碼資助WHO。法國都加碼。

咁叫甩難 ?
有無媾過女 ? 扑之前都只係話想鍚一啖

起碼係WHO的體制下甩難。
當然難免美國的鐵拳。
但如果中國係貿易方面做出重大讓步，美國可能接受。

你諗下啦. WHO查完話中國無Downplay, cover-up
美國就無得借呢件事咬鳩支那
一旦美帝仲想係呢件事繼續發酵落去
成個輿論會對佢好不利

預先有結論嘅調查，我以為得獨裁國家先有，竟然成個世界一齊癲？

叫得獨立調查就唔應該俾WHO參與啦，佢都應該係被調查對象囉

仲差過有預先結論呀！WHO根本就冇計劃去查邊個國家要負責，而只係查咩動物要負責。

譚德賽：為表公正，WHO將委任中國衛生部做獨立調查

中共背後應該要賠好多錢 就算唔係都唔緊要 今次放過中共 下次一定會仲大鑊 而家有成個世界陪我地攬炒 真係驚都未驚過

再落去可能係黑死病，全球回到中世紀

一見到呢d 就好撚灰, 好似全世界得美國, 台灣同香港係反中, 其他全部都奶

起源係中國人

他可以係部分時間欺騙所有人，
可以係所有時間欺騙部分人，
但不可能在所有時間欺騙所有人。

EU太安逸

動物來源找到了

預計到會安個輕d既辦事不力俾譚狗落台
咁就冇左奶共害死全世界既罪名

譚狗如果聰明，就現在轉做污點證人，然後下半世係美國享受人生。

幾時先可以真相大白

如果中國可以甩難 距會制裁澳洲

如果講明「中國」二字
你估仲有無咁多國家支持?
有時畫面靚係無用

中國已經先後話病毒源於美國及義大利

講真 有d咩國家會信中國啊

捉隻蝙蝠做替死鬼

祝左膠國永世做支那衛星國

冇人信，但為利益扮信，呢樣先恐怖

爆發初期管軼上過去武漢，佢已經話咗乜鳩都消毀曬，查條撚咩。
擺到明比你慢慢查，查翻十年八載乜都查唔撚到，跟住不了了之，支共慣同技倆。

屌

成班都垃圾人類共業黎為左短期利益，唔理長期利益仲諗住用中國牽制美國，十足十用納粹牽制蘇聯個邏輯，到時自己都俾人吞埋有時覺得成個世界都係蠢人，唔知點同佢地解釋好

好似721 831

炒車了

WHO faces global call for investigation at general assembly

NBC News
May 18, 2020, 9:49 pm

Amid an intensifying blame game over the World Health Organization's handling of the coronavirus, China’s leader Xi Jinping announced a $2 billion package to help tackle the pandemic at the organization's general assembly Monday.

Xi also called for a "global review" of the international response, but said it should be led by the WHO itself and launched only after the virus "is brought under control."

Xi's statement via video link came as more than 100 health ministers from around the world prepared to call for an independent evaluation of the WHO's handling of the outbreak.

The draft of the resolution, which has the support of 116 countries so far, is calling for "an impartial, independent and comprehensive" evaluation of the actions of the WHO and their timelines pertaining to the COVID-19 pandemic. It also seeks to identify the origin of the virus.

嘈緊邊個led呢個調查
支那要WHO 澳洲要全世界一齊

對手太強，有心放煙霧彈

未查又唔可以咁快下定論既，睇下台戲之後點唱啦

好撚鬼，哄女做雞咁

制左啦， 農產品加稅
白豬唔棺材唔洗眼淚

睇唔出中國有幾慘......
好心你地就咪再打飛機話 ‘遲啲’中國實好慘啦
遲到幾撚時先真係慘呀 ，場運動都一年啦。中共慘在係邊？
美國自己都自身難保啦，就黎衰撚過The Great Depression 嗰陣呀
希望連登仔唔好成日FF到trump係萬能咁。美國自己都面對緊各種內憂外患既問題。

武癈應該12月有 而家5月中 咩證據都比佢消滅晒啦
仲可以趁今次調查洗白自己跟住屈其他國家

算吧啦
啲歐洲佬想擺脫美國既控制下一定透過中美關係鑽空子拎得幾多利益就幾多，理得你中共殺左自己國民幾多，個世界越亂越好，越亂就越多機會上位

再收買幾個牛津哈佛教授，證實病毒來自歐洲

講支爆都講左十幾二十年
結果支那就越來越強盛
舊登同連登真係燈神來

又奶人民幣

咁蘇聯都同美國鬥咗50年先解體

冇時光機乜柒都查唔到
班人去到人生路不熟查條撚咩
咪又係用錢同雞招呼班調查人員

WHO收皮啦

甩乜鳩 成班用下個腦好冇

點解灰 你睇返條時間線:
2008年全世界(包括某d高登仔)親中係主流
2014年香港先叫做開始有d反抗意識抬頭
2016年侵侵當選開始推反中agenda, 當時美國國內好多反對聲音
2018年美國開始對中國貨加徵關稅, 正式開始打美中貿易戰
2019年中國跪住簽新馬關條約, 侵本身都諗住唔好趕狗入窮巷, 點知...
2020年中國武漢肺炎惹到冚球剷, 作為重災區既美國有3分2人對中國反感
依家美國國內已經唔會再有人為中國講說話, 連民主黨都要同侵鬥反中
美中基本上係敵對關係, 連世界第一強國美國都企反中呢面我覺得係好大進步

30萬條人命呢? 如果唔係老共根本唔會白白犧牲

成日都兜到我頭暈。
侵話用人權法：Yeah!
侵話押後人權法：侵郁人之前會撚佢一撚先，又yeah!

美國唔出手打支那淨係口交：因為佢儲緊力，等緊適當時機。有好多嘢要考慮。
支那唔出手打台灣淨係口交：支那正傻西。

話美國吹緊風收支那皮，呢個更加係打飛機嘅極致。
二戰當時美國只係搵藉口加入。真係要打唔洗吹風。

香港人成撚日都輸，其中一個原因就係錯判形勢。
淨係想睇自己想睇嘅嘢。一有啲真挫折就阿Q。壞消息當好消息炒。
屌真係垃撚圾。

超
唔好俾中共蒙混過關

中共想甩身輕輕帶過呀！

美國一個反重要過全世界其他國家反，咁諗有無好過啲

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

你地睇問題唔好睇得太Narrow
今次係睇成個形勢 睇大局

至少我就唔會在乎中國會唔會賠償 會唔會獨立調查到依d支節野
who really cares
更為重要既事係 今次反映中國處理外交好唔得
聲望明顯大受到打擊 依d先係對中國影響大 又唔容易察覺

連登仔淨係識得睇今日有咩新聞渣嘛，邊識依啲

Fuck you white trash

佢op9.1有一段咁嘅嘢

成段嘢係好撚mild 好vague
僅叫做算係個開頭

黠解你地睇問題咁古怪
根據傻既都知獨立調查 係項莊舞劍 意在沛公
邊有人真心在乎調查的結果? 邊個真心理係唔係p4
impression is reality!

個重點唔係國際可以調查到d 乜 (因為傻既都知唔會成功)
係中國點樣回應依d野 中國的外交能力等
根據中國千方百計阻撓 又話抵制澳洲 又
所有種種行為都令中國形象受到打擊
依d國係中國gdp幾多百萬億都買唔到 而影響又可以好深遠

依樣真，香港人乜撚都要快

真係得既話，中共一早倒左台啦

甩乜9難
從來都冇人expect依啲濕9調查可以查到啲咩出黎
只不過之前支那戰狼上身屈美軍播毒先至吹風話要查來源之嘛

兒登仔次次一有利好新聞就打曬j點點點，一有不利嘅新聞就呼天喊地
笑死

屌 可唔可以查多d啊

宜家全世界死左30萬人
中國可以點樣甩難?
就算歐美嘅政府奶共
都唔代表d普通平民會去奶
人地話曬都係民主國家 要聽民意

用香港嘅政治角度去睇西方政治一定睇錯

仲要蘇聯同美國係強硬地鬥 頂到行 擺到明大家唔妥 隨時開拖

而家中國同美國 你中有我 我中有你
同埋中國奶親野玩大左 就聽哂你講 簽合約順返條氣 過左骨又做番d陰濕鬼鼠野

咁玩法500年都未必解到體

咁多國家想獨立調查就懷疑人地奶共
擺明果116個國家係想就個疫症分一杯羹
唔使你中國賠償都可以落你面

普通平民wfc 疫情黎到咪當唔好彩 當天災 過後就照常返工 唔理咁多 當冇事發生過

回望當年 沙士係大陸搞起 係人都知 有冇國家向佢索償報仇？

屌你老母訓醒未呀咁多個國家 根本上齊心排共一定會成功 支那呢隻紙老虎最後一定會跪 依家又縮

u on9
攞沙士同今次比？

查動物有閪屎用咩

支記只只比錢又勝利

人類命運共同體
共享支國人榮耀

其實我想知其他國家傳媒係點報武肺
你唔可以以為人地接收到既資訊同我地一樣

你有比較先知道沙士少事好多姐
但沙士係2020年之前黎講 都係世界大事黎架 近代最大病毒事件
佢地唔係未來人 唔知未來會有單仲大單既野架
當年係咁既情況佢地都唔索償 唔追究既話 點解今次會唔同d要追究姐

佢哋普遍係信WHO

咁廢